[有圖] 呢條大波妹好撚正

跪求IG

說好的大波呢

較光第二幅圖睇

Who?

係喎，真係好大波🤤
利申：有天眼通

墮撚到比隻手摭左一半